---
title: >-
    مناجات شمارهٔ ۵۰
---
# مناجات شمارهٔ ۵۰

<div class="n" id="bn1"><p>الهی هر که تو را جوید اینقدر راستخیزی باید یا به تیغ ناکامی او را خون ریزی باید هر که قصد تو کند روزش چنین است یا بهرهٔ درویش خود چنین است.</p></div>